一人一個好古惑嘅異性

有啲女人真係好鳩古惑
識你嗰時唔會話你聽佢有仔，冇仔嘅都唔會話你知佢status 係咩。
係噉喺度試探你，試吓你底蘊。
睇啱就會引你追佢，睇唔啱就hea鳩你。

呢個世界係好現實
一開波係睇樣同高度，你好凸出，佢哋自然對你好有興趣。最好白白淨淨。
假設你樣中規中矩，但又未標青。
佢又會睇你夠唔夠風趣幽默，個ig夠唔夠吸睛。
無限噉screen，到佢揀到覺得ok，佢就會揀一個，然後利用其他追求者引條仔追佢。

一開始都會中幾次伏
到後尾你就會發現喺u好多女人都係噉，應該話到18-22呢個歲數嘅女人
佢哋通常係有幾分姿色又俾一堆仔圍。
見得多慢慢自己就識睇路。

當然仔都有仔嘅仆街

唔好成日神化女性，或者淨係鍾意人哋個樣
你要好好了解佢係個咩人
見到唔對路真係要果斷逃離。

開完個題
大家遇過啲咩古惑仔女？或者遇過啲咩仆街？

係香港
有西打橫行
你打呢段野
咪又係你食唔到條女
打完呢段野
你第日又咪係去乞第2條女

識耐咗發覺冇機會
抖一排你都會搵下個啦
唔通溝唔到就唔溝咩

你會唔會怕fail唔考試？

好文

有故事wor😏